新城市既朋友 我地一齊叫

今晚好抑壓
一分鐘後一齊叫

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

嚟啦

好攰 連續三日都咁真係越整越沙
點都好 遮打見

沙曬

沙到癲 把聲壓撚住 好怕最上層既人唔知我嗌乜之後散